日本遊有咩旅遊保險好介紹？

14日

三井住友

有咩好？
恒生ok?

其實旅遊保間間都差唔多，不過你真係話想完善D好D保額大D
(例如有咩冬瓜豆腐會送埋你屋企人過黎照顧你，或者包機送你番香港，或者大吉利是要係當地做手術呢D咁大鑊野)

你驚呢D會發生就搵番D保險公司買，當然啦一定會貴少少，但我可以同你講保
障會完善好多，起碼人地會有廿四小時全球通用熱線，有咩事即刻搵到個人過黎
幫你手跟進等你無咁怯，如果你識人做保險(唔一定係AGENT, back office都
得)，買呢D有折平好多

利申: 做保險back office

THX!

AXA 係少數保埋電話
有興趣可以tg我 iluval
比個discount你

想買旅遊保

你tg番依個acc丫 我岩岩轉番喇 或者你比你果個我都得